{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-11-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "민주지산"
    },
    "text": "白雲山は高さ1241.7mの山に、秋風嶺の南西約25km地点に位置しています。山登りの起点は首脳の北東部に位置した寒天村と南側の下の大仏里に分けることができます。この山には三道峰とソクキボンがいて名所として知られており、ソクキボンの東側には原始の森と火田民の敷地があります。皇龍寺は、1972年に建てられた寺で、ムルハン里近くに位置しています。山で三道峰とソクキボンにつながる主な稜線は春にはサンジュクやツツジによって群落をなして花見物を楽しむことができます。また、ムルハン谷は深い渓谷を鑑賞することができる場所として、各種の雑木とつつじのつつじなどが壮観をなしています。ここにはヨウ素ウンジュアム、ウィヨンゴク滝などもおり、三道峰には、忠清北道、慶尚北道、全羅北道(チョルラブクド)など3度のこの集まって設立した3道峰大和合塔があります。白雲山は100大名山に選定された理由は、1000m以上の高山遵奉があり、鬱蒼な山林とは岩が調和しており、ムルハン渓谷があるなどの理由として知られています。原始林などがよく保存されたムルハン渓谷は、屈指の生態観光地として有名で、首脳の南側50mの下には三頭、磨崖(佛像が位置しています。加えて三道峰は忠清北道、全羅北道、慶尚北道の境界に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "白雲山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "白雲山の高さは1241.7mです。"
        },
        {
            "question": "白雲山の名所として知られている場所はどこですか？",
            "answer": "白雲山の名所として知られている場所は三道峰とソクキボンです。"
        },
        {
            "question": "皇龍寺は何年に建てられましたか？",
            "answer": "皇龍寺は1972年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "白雲山の特徴的な稜線で春に楽しめる花は何ですか？",
            "answer": "白雲山の特徴的な稜線で春に楽しめる花はサンジュクやツツジです。"
        },
        {
            "question": "白雲山の100大名山に選定された理由は何ですか？",
            "answer": "白雲山の100大名山に選定された理由は、1000m以上の高山遵奉があり、鬱蒼な山林とは岩が調和しており、ムルハン渓谷があるなどの理由として知られています。"
        },
        {
            "question": "ムルハン渓谷はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ムルハン渓谷は深い渓谷を鑑賞することができる場所として、各種の雑木とつつじのつつじなどが壮観をなしています。"
        },
        {
            "question": "三道峰には何がありますか？",
            "answer": "三道峰にはヨウ素ウンジュアム、ウィヨンゴク滝、三道峰大和合塔などがあります。"
        },
        {
            "question": "白雲山の位置はどこですか？",
            "answer": "白雲山は秋風嶺の南西約25km地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雲山の登山の起点はどこですか？",
            "answer": "白雲山の登山の起点は首脳の北東部に位置した寒天村と南側の下の大仏里に分けることができます。"
        },
        {
            "question": "白雲山の原始の森と火田民の敷地はどこにありますか？",
            "answer": "白雲山のソクキボンの東側には原始の森と火田民の敷地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 409
    }
}